係香港歌 唔係廣東歌

廣東係大陸地方

咁我哋講嘅語言係廣東話呀嘛
不嬲歌種係跟語言架啦

大陸廣東唱既歌 又係叫廣東歌 咪重疊左
點解香港人唱既歌唔叫返香港歌

大陸廣東用廣東話唱咪廣東歌 用普通話唱咪普通話歌/華語歌 有乜問題

王菲 流星
作曲：劉以達 作詞：周耀輝

唔係英文歌，係美國歌？

廣東話係我母語 所以用廣東話唱嘅就係叫廣東歌
關乜撚嘢廣東喺大陸事啫
樓主快啲返去疪護工場啦